岩岩打左去食環署 投訴觀塘apm既吉野家食物唔乾淨

我話我琴日 同前日食完牛肉飯就肚屙
果間野都好多人食
唔知有無巴打中招？

觀塘區食環署電話
3102 7388

屙到好辛苦
唔知係咪佢d野唔乾淨
我怕有其他人中招

唔好淨係正評
幫幫手
有無受害者食完又係肚屙

吉野家D火鍋爐洗得好拿西,食吉邊真係自己小心

觀塘區食環署電話：3102 7388
觀塘區食環署電話：3102 7388
觀塘區食環署電話：3102 7388

吉野家不嬲好撚污嘈

有幾次見到疑似老鼠係廚房地下走過

係 要快d投訴

早兩日喺奧海城食三文魚，臭嘅，有無得追究？

客觀講句, 十間餐廳十二間有老鼠
不過見到/聽到吉野家有老鼠既話就打個1823俾食環跟進下
好人一生平安!

搵食環啦 穩陣D

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

油尖旺區食環署投訴電話
2302 1299

你地唔好得把口
受害者唔該挺身而出

得罪講 十間有九間都肯定有老鼠曱甴
咁撐人執法 依加告食環署都係執正黎做only

唔明你講乜
有老鼠咪投訴囉 食死人咁點

真心問：因為係早兩日食，打去仲有用嗎？

有

屌..琴晚食完都有唔舒服

公道D講，吉野家啲餐具真係好污糟，鋪頭有陣臭味，衛生環境差

咁就要打去投訴
邊區

唔好唔記得仲有瀝源白汁牛肉飯

幾好提議同入左kfc 感覺一樣

試過食完腸胃炎

推

保障自己健康呀

屌 尋晚先食完 今朝就屙到pk

唔係掛 巴打保重 如果柯得嚴重就睇醫生 拎張醫生紙休息下 有醫生紙第時都方便追究

真係真係唔好得把口
食完唔舒服真係要去投訴

我都係
又係觀塘apm ?

推返上水 下面任揀自己推
推得好辛苦都唔上熱門

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

狙擊吉野家代理

痴撚線

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

咁樣唔得㗎,要打1823投訴
事先聲明自己24小時淨係食左吉野家
咁佢先會去突擊檢查

如果唔係咁,佢會打返電話畀你問你呢樣問你個樣,好煩㗎。

P.S. 曾經咁樣搞到樓下間食肆執笠

唔撚係啊屌 食壞人既

Push

即打

真心唔係因為針對佢
而係佢真係好污糟
但我又真係好中意食好中意幫襯～
只好屙一次打一次投訴
希望幫助到吉野家改善衛生

奧海城個間試過碗烏冬有曱由

係咪打個電話投訴就ok？

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 上水大遊行 - 14:30 上水集合
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

屌 琴晚食完肚痛

投訴左

其實，真 疴過兩三次係食完牛肉飯，之後唔食

1823 投訴有無用？

係
1823或觀塘區食環

上面有巴打話有

如果大家留意到附近間吉野家衛生環境好似有啲差
就要盡下公民責任
叫食環幫手check check啦

描撚準未！？
1823
一定要要求相關部門開file處理

。

屌佢，之前食將軍澳兩次，兩次都肚痛肚痾嘔
自己又戇鳩冇打去食環

仲有藍田
D臭味傳到出收銀

我曾經睇完去淘大間吉野家
果陣晚上
我買果陣問仲可唔可以打邊爐
佢話可以。
點知入到去 我一路食緊
D清潔阿嬸係度屌我阻佢收工
仲要拎住塊清潔布坐我隔離
我每食落一樣食物
佢係咁係我盤到收碟
到我食完了， 仲有d 餸，未食晒的，d火仲燒緊
佢係我面前收 唔熄火 一野收左 可能太熱
佢即刻係我面前放低 屌佢老母 好彩冇彈到
如果唔係 要報下驚

認真 我都試過
唔知係咪同一條友

提提大家
1823app 更方便
唔洗等聽電話等到耳仔熱

瘦 矮 有少少鄉音
屌 我有俾錢 仲要好有禮貌
入之前問一問 打唔打得邊爐
吉野家就係咁對客人 大家唔好去食

我痾到冇野講

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

話說中環近環球大廈嗰間吉野家我試過食完和風牛肉飯之後當晚腸胃炎又屙又嘔
不過都幾耐之前 有冇得秋後算賬

跟住呢次之後我食親吉野家都嘔
已經好耐冇食

係咪d野食唔乾淨，好似聽唔少人出左事

有冇元朗區電話 琴日食完痾到癲

尖沙咀地鐵站隔離個間服務勁差
問佢攞隻碗仔 係大力掟俾我
黑面脾實我 好似攞佢條命咁

支持

拮野人工低->人手不足->吉邊啲鍋係一幢幢(十隻左右)咁洗嘅
利申做過part time

唔係亂Up，真人真事，我上1,2個星期睇完蜘蛛俠就係喺呢間吉野家食，柯撚到我仆街

我早餐係超羣買左個包
晏晝係山崎食左個三文治
夜晚就食吉野家

之後傍晚就肚屙

我1823咗炮台山

見到有老鼠

溫泉蛋有精味

講真，我覺得扑嘢家近年邋遢咗好多

香港仔吉野家裝豉油個到好多蚊同蟲
食完一次就肚痛痛

食過幾間,污糟到....
隻碗又舊又有浮油,好似未洗就比人

有冇得網上投訴

直接打去好d
網上佢理鳩得你扮睇唔到

1823有app
真係好方便，又可以交相
我見到街有滴水都係用佢

發夢做過扑野，係乜都唔會洗，掉左再用

正 即刻裝

N年前食個牛雞飯食到腸胃炎左3日

好！

觀塘東廣場間吉野家 地下好油
啲餐具都係油淋淋

如果佢地冇覆你收到既話
記得投多次 / 打電話去
(可能太多) 會睇唔到

發夢聽過煮牛肉個煲野好乾淨架

呢間又係一絕
試過等45分鐘食個飯仲要啲飯勁濕
投訴完過一排去又係咁撚樣

以後唔撚會再食

如果堂食 發現有小強 請即致電1823 叫 衛生幫到食店 取走証物，客人須留在店內等待衛生幫到傷取走証物

下次記得打 1823 揾衛生幫

有証物會化驗，如果係事實，入硬，最少罰款，大則封舖

一定有， 有証物 好大機會入

食環最好既野就係..
有投訴就去查
日日睇一定有野睇撚到
香港好少有食市冇老鼠

簽名啦！香港人權及民主法案

最重要2點，係個人層面作出核報復!
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。

2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。

簽撚左啦一早

有冇18區電話?

幫手推番有用post

推 無食開呢間劣食

已投訴

有，我飲開熱嘢，佢要用水杯裝
但係啲水杯洗得好唔乾淨，成日見到上一手啲唇印

聽日打去投訴下

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

好重要呢個post一定要推爆佢

我之前真係試過

我冇嘢好推

上水嗰間好多蝗蟲㗎

仆街！
我都係
屌佢老尾！
上星期食完之後日日痾
痾到今日！
已經打撚左比食環

多謝樓主分享！

搖撚準備

係條撚樣啦屌

有日上水食個牛肉烏冬之後肚痾
利申: 講大話死全家

Call食環啦
食環幫到您

我未食都覺得肚屙

打咗1823,傾咗10分鍾左右.

經常有老鼠走過誰敢吃
食環署多啲去巡下間野啦！咁撚污糟！

經1823好d 一定要覆

東廣場 溫泉蛋食完肚痛

其實每間食完，見到有問題，都可以1823,
就會有人去跟進，唔使1823

吉野家d 成日針定d 百事
放到冇曬汽 好難飲
飲完都唔知會唔會肚痛

大家盡公民責任，保持食肆清潔衛生，大家食得放心！

職工盟今晚包圍旺角吉野家

好彩琴晚叫住食女唔好食

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

應該唔係淨係觀塘
呢排聽到好多區既市民都話食到肚痛

好多甲由

有無長輩圖話吉野家唔乾淨

唔係講笑，我尋晚10點半食完個大牛飯加溫泉蛋
今朝返工就屙左三次

留名睇前員工上黎分享心得

遍地肚屙

柴灣好撚污糟
快啲打

集體食物中毒

我都覺

我發夢個陣都係咁
發夢趕收工是鳩但

請問如果去投資建制的banner 電話☎️？我住荃灣海灣花園謝謝🙏

唔明你講乜

唔係講笑真係好撚污糟 上次打邊爐嚟咗碟肥牛仲有曱甴仔喺裏面爬
個戇鳩後生職員我同佢講有隻曱甴喺裏面佢仲攞起兜嘢左望右望話冇呀
搞到我老豆谷鬼氣屌七佢先肯換
我老豆做吉之島既 佢話遇到呢啲情況唔理個客係咪老作都換咗畀佢先啦

唔係湊熱鬧
但觀塘apm 間吉野家餐具真係好好好污糟
去幾次幾次都係咁
想去食嘅要考慮清楚

尋晚唔信邪走去食吉煲
diu成晚個肚嘰哩咕嚕

向SKH投訴埋la

報告banner沒有了謝謝🙏

原本吉野家咁唔乾淨